(己 澄 清）龍 門 冰 室 老 闆 一 句 KO 渣 狗 分 化 撚

睇到傳真社
就住龍門冰室同富臨「有關係」嘅報道
我想收返起 平日掛喺臉上嘅笑臉
簡單回應幾句

我過往已經喺公開訪問講過好多次
我同富臨嘅關係 喺運動後經已了斷咗
詳情大家可以上網搜尋返
維基百科大把

而今次傳真社「如獲至寶」搵到嘅呢一間
「鼎盛宏英餐飲有限公司」
其實只係單單擁有
屯門海麗花園嘅舊加盟店
但最搞笑嘅係 記者你知唔知
呢一間舖頭喺2019年11月已經無再營業
咁我到今時今刻仲點同富臨
有啲乜嘢生意來往呢？
懇請記者做報道時需要謹慎啲⋯

用上煽動性嘅標題 去嘩眾取寵
做一張好複雜嘅關係圖
然後為我扣上「莫須有」嘅罪名
無錯 你哋的確成功博取到公眾嘅眼球

但請唔好忘記
傳媒嘅字句其實猶如一把利刃
如果無好好咁去運用
以及Fact Check手上嘅素材資料 胡亂報道
最終只會淪為「中共」嘅武器

#我都整咗張八卦圖

頂住

屯門海麗嗰間變咗做「王牌冰室」都好耐下

支持張老闆

冇咗晚市

大家更加要支持下

龍門加油

推返

算啦閪杰,仲信你都on9架啦

盆菜今年真心掂
臨尾個湯底整埋個烏冬一丁超撚正
而家有龍蝦想返啅

個個post都有你
你都幾撚忙下

快訂

渣狗出沒注意

唔夠南亞狗團隊勤力

咪係囉 運動開始冇耐中埋火魔法就收左皮啦

推

龍門係屯門老家一早無哂

之前行杯靈
龍門居果間都無左